今日有冇民間記者會?

好想睇記者會呀

btw會唔會有tg谷可以加入幫手?

推

記者會呢

推啊

各位巴絲大家好
多謝大家支謝民間記者會
今日唔會有民間記者會
民記團隊宜家寫得6/8 民間記者會賽後檢討同官方宣言
稍後會以用呢個ac開post
多謝大家

多謝你地

小小建議 下次有記者會可唔可以加少少集會宣傳
始終電視直播 個宣傳力大好多

要快d開
尋晚單野要揚

民間記者會冇權咁樣做

明白

加油

支持

多謝你

多謝
琴日做得好

會唔會學黑警
開始前 播下電視

G持